### Sommaire

(Insérez le commentaire ou la suggestion de façon concise)

### Type
- [ ] Interface
- [ ] Structure
- [ ] Code
- [ ] Erreur de logique
- [ ] Standard de programmation

### Emplacement (facultatif)

(Quel est l'endroit sur le site web qui concerne votre commentaire ou votre suggestion)

### Chemin du fichier (facultatif)

(Insérez le chemin du ou des fichiers qui concerne votre commentaire ou votre suggestion)

/label ~Suggestion_Commentaire
